放YOGA24號 1張 680同1張980

手多多買多左，以為好難搶，留Tg，收翻手續費得了

580 + 880
ok tg